[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1173)

順便招兵

slow

Super slow

1001開返

一開3 0

4:0

4.0

卡奧爾屌你老母，唔撚識開post咪搶1001啦

4 0

咩話40:0？

橫濱果場半大埋唔該

放火未？

買左主盤唔好gel
呢場肯定和波走盤

14分鐘4:0
冇買到

不打啦.jpg

打緊自由龍？

三神反杯我切柒

我都想睇走盤

18分鍾 4:0

90分鍾=?!

4射4中 4:0

買左大分果d唔得佢死

好假 買左半大全大都係咁話

定啦一定走盤 和其他要開了

送多場俾大家 天鵝呀

Ok gun

格流事件重現？

和其他呢d十年都開唔到一次

走到盤我請哂呢度d撚樣去日本都得

on撚9

日假半大日

我買唔切果啲就會中
利伸想買甲府

不了

撚樣留名

收到風今日甲府贏

Lm

同路呀

日假

我已經見到ifc好多人排緊隊

逼爆ifc

跳得啦仲排

想睇

聽講不死鳥都想開半大

有無得買腰斬 紅牌

支持

是日笑話：大分三神

ifc天台已爆場

而家一響以為又入

入波多過角球

推呢個啦

係入就咪撚入4粒咁少啦

甲府gel得啦

一望電話已經1點即封盤
心諗千其咪中呀點知好似NBA咁入

下場會更好！

甲府你班仆街 上次對山葉又唔見咁精神

邊有咁多7+

甲府水泥gel

上場杯賽

即刻個人開心番晒
唔走了

炒多幾粒啦屌

呢場會唔會有格流同喜伯年翻版

好開心
我愛日假

收住錢等睇波

好多笑話

我出咗水 買唔切

5:5

明我感受未

入到球都偷笑

完全明 想跳樓

買左格流笑住收錢

喜伯年奇蹟走盤

水泥gel啦已經

仲有冇心水

呢場買唔切半大個啲真係已經當輸

係時候度度兩點果場

走到盤派3成

2點岐埠，冇錢買

唉屌

岐埠 不死鳥

全日重心係呢場2.5b 半大都覺得係博下。。。

呢場根本內定波
4:4完

當輸半啦 仲3成

有無link?

我記得好似有人話 客回飛 引主

主其他 客其他 GEL

擺明引客

呢場半大派錢 甲府同三神都係半大鐵膽嚟 佢地對賽開硬半大

之前就買正腰斬
家下買正0:4

好誇張

引主

三神球迷放火燒球場 腰斬

日穴唔係越回越愛咩

5:0

係時候度度兩點場

50

5-0

其實日本仔有冇放過火

半主其幾倍？

5比0 假到 不過我鐘意

嘩玩咩呀大佬

下半場10:0

5:0 想睇客反cup

有冇買半主其他既巴打

1千

日本nba

半場 主其他 今晚R聯有無機會

完場10:0

1000倍賠率半場5:0?

再咁落去真係會40比0

痴撚線

30min 5:0

90min: 15:0

30min 5:0
90min. ?:0

三神反cup派$100

世紀假波 榜首半場輸5:0

大分擺左個稻草人當龍門？

射正 5
屌 鳩射中龍都入

有無得投降豬一半

客隊做咩 排第一

召喚一鋪過

我好想睇10+

派100咁少

日穴愛情動作片

乜撚野5:0

依個全場

咪係

投降啦 唔踢啦

一齊飲茶？

日假真係好撚假

一鋪蛇去咗邊

條食屎狗買左咩

好撚假呀屌

半場主其他 有幾多倍

針左？

咁俾人炒法,係我就除條底褲舉白旗

甲府係唔係準備一人入一粒

一舖100%

佢買咩

唔係話去左call g

三神反cup要派一億啦

和到派500

100%

痴撚線到咁既排名打俾人炒五粒

原來賭波咁易

大分今場比人炒甘

半埸50
800倍

Lm why not

主其他gel

肉便器

你話呀

1400有咩心水 我要一野轟落去

你咁都CUP撚到 我老豆都變鬼佬啦

一舖幾時出下盤 見唔到既

好慘 俾人雞咁屌

有邊個會買

有

喜伯年 流浪事件

架仔衛生波 球迷都一樣
比人大炒都繼續開party

6射5入乜概念

6射5中5入球

和都要派5000萬啦

1:0 2:0 3:0 4:0 5:0

密切留意普燈！

一蚊唔買不死鳥

假波到咁

最撚好野既係大分踢到領先咁款

主隊入多35粒

Gchi

和到都係得500

假波

嬲左

買隻勞好過

係咪拍緊真人版足球小將

好大塊面

大分個龍門係咪紙板人

半和 客盤開到派1億

爛牙仔心水：小注天鵝半大，全大

lm

真係要大力金剛腿出黎先搞得掂喎呢樣

智巴食過返尋味

落馬會買了

屌 大分個龍去左食煙

半場入球大細 星期六 4 京都不死鳥 (主) 對 FC橫濱 (客)
大 [1.5 球] @ 3.12 $1000

$1,000.00

入球大細 星期六 4 京都不死鳥 (主) 對 FC橫濱 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05 $1000

$1,000.00

同我大撚晒佢

甲府真係派錢波

兩隊波嘅球員同領隊
仲有班主

Fc歧阜果場有角買 想試角大

好想睇呢場值搵唔到link

下半場打交腰斬啦

一季夾埋都唔知有冇一場

想g大分班後衛同龍門收左幾多錢

企鵝

買1萬蚊都有排洗

日本有冇icac

我記得甲府對上幾場都血洗 場場半大全大

5:1

甲府風林 5-1 大分三神

5-1

搵人落場跳返part舞先啦

我見到5：6既希望了

熱血犯法咩

劇本波

黎料？喜伯年事件

反杯既節奏

半場波膽 1000倍

反擊的號角吹響了

反cup開始

1000倍開出

半大日

開即場輸撚死馬會

好想睇格流同喜伯年翻版

5:1 1000 5:2 3000 主其1000倍

真心癲

開個和其他
唔差在提供多個笑話

等睇5-5

搵呀朗落去都唔掂啦

三神 杯佢

LM睇下半5:6

甲府混凝土GEL

準備5-5了

屌我真係想睇5:5
睇到既輸又點話

下半場比三神入番5球 5:6完場

5:5 gogogo

如果5-5就好笑了

平手盤真係5-5既話抵睇啦

開5-2 信唔信

今日點解冇主其他客其他gel嘅
想睇

甲府場波大家估下最尾幾比幾

有冇人同路

40:1

5:2

7:3

對上一次半場主其他喺幾時

5:4

半場2:1開5:1

7：2

唔係平手啊
但輸個少少睇到咁既波咪當笑下囉

6:6

5:5就真係笑啦 Gel主盤都抵輸啦

99:27

1000倍 gel
不過無買

一訓醒 美巴條穿中埋 錫淡先美巴

5-6

有無人穿曬半大

GEL

諗緊要唔要兩點全大

唔通似你咁事後咩

邊條串

美巴唔係要大分咩

波強

可能佢買對家

單頭bo...

大分三神 IFC跳樓

有串咩

淨係買左早場兩場美職

走盤扮神叫

屌黑撚到癲

Wtf 5-1

5-6一世買大分三神

如果咁都走到就真係假到癲

Gun

5-6開到我裸跑都得

5-6我比狗屌

留意到今朝明明起機了

跟

有無人要天鵝

洛杉機食我半注,半大輸埋
而家三神

Feel到三神反盃

上半主5:1 下半到客5:1

成副身家allin咗天鵝角大

最後一Q
岐阜

岩岩起身冇度波
有咩好玩

今朝三埸都細 瀨哂屎

你睇下甲府

睇而家比數仲好玩

14：00 半大

我穿左即場客win加啲波強

5:1
會唔會落雨

腰斬機會仲大

唔出還唔出 完場又貼成串飛 難怪個gp係咁走人

好好天

假到

我單頭算 穩陣波

all in 天鵝9.5b

岐埠真係派錢，利申冇買

半大派錢未 想買波

雲加要主 天鵝盤穩了

All in天鵝大波
希望聽日有錢買馬仔

智巴要乜？

終於買

刀狗雲加都係FC

想要，但睇完三神嗰場不了

小注天鵝半大，全大可以等即場買

1400全開半大

入我青爐睇我啲❌

月巴同緊邊個講野

天鵝 橫濱 讓客同讓和 2x1
Gchi 美斯

月巴失戀到自言自語。。。。

要主了

日假仲要有即場

買得切應該開對家

天鵝100%

姐係客啦西米

天鵝上呀！

你同緊邊個講野

又執3千幾

今日贏緊兩場 希望唔炒

我賭對家！

佢好似長期單機緊

破釜沉舟先

係

我牛熊專家成世人都係靠自己既分析

半大天鵝

天鵝角大，數角READY

全大

完全封鎖左佢對面

等派彩gun 有即場

要左主

又jer

你條4*1

都話一早封左

針

岐阜 x 不不鳥半大有無機

買歧阜果d都on9

Agger

完場先講啦最好

夠買三神鳩

派唔切 買唔到天鵝半大

Why you look so on9

學下人地 5分鐘入2粒啦

FC岐阜 第一隊入球

甲府持有人

天鵝入波未

天鵝半場有一粒都偷笑

4場主了

賭波咁耐都無乜幾可見到事後都咁多人撐

呢兩隊都係妹波多 唔似開到半大

Becoz the world need on9

三神杯佢

Come Gifu

FC 1:0 Goallllllllllll

天鵝第一隊入球

8.5足水就入

1:0

邊個

唔係場場都NBA下話

唔撚係

天鵝10c-10

邊個事後多人撐

1你地老母咩傻鳩

?

我個球探又壞左？咩 10

Sor, 快左， 跟番你地時間先

做咩咁多fake goal

你個名

開左波未架屌

下場先

輸撚傻左呀 邊撚度1:0? 平行時空？

天鵝入未

屌你老母

Gifu入波啦

甲府派錢未

企鵝主播黑mon話入咗 sor

派彩未

唔係全部人都買大波架咩

兩場半大到我幫自己含

一場點計

8.5 足水

含春袋

含半條，下半條

你含定都得

必勝客

山神快手5-6啦

派彩了 買乜好

含定啦

角大

睇反杯

似主第一球

應該難過幫自己含

咪入注，未係時候

全die

0射?

直屌松本
有無人跟

GOAL ?

Goall

屌。。。。

妹下妹下唔知做緊乜

0:1天鵝

選擇性眼疾

天鵝goal

Goal

好難得日穴開角

屌

不過買唔切

Fake完對家入 天俄 穩了

天鵝1:0
一個反擊搞掂

勁到

糕！

天鵝cashed

兩隊近六場角球比分

主：6 , 10 , 18 , 7 , 8 , 9

客：16 , 10 , 8 , 6 , 6 , 6

投注 下一隊入球 星期六 3
FC岐阜(主) 對 新潟天鵝(客)
下一隊入球(第1球)
客@1.91

$ 800.00

真係屌你老母 我半分鐘前買 你LOAD 足30秒 之後秒入

主1秒豬唔玩了

天鵝fd cashed

2.5b -2

不死鳥果邊係咪妹緊

半大

頭先報分個啲

真係買得切就開對家

主入番粒先

半大未

天鵝easy

似不死鳥第一球

欠1

天我頂住

On9先買歧阜呢隊垃圾 年年都護級咁濟

上場作客松鼠真係假到仆街

即場

10分鐘唔洗 主隊追和

7.5b

15min 0c
90min ＝ ？

100c

次次都LOAD 30秒先買到 仆街

dllm 馬會派咁慢

入多球啦天鵝

雲加是神！

天鵝半大0.5/1 gel

5:5未？

Cashed

今日唔跟大隊買就勝

FC追和ok?

唔好gel！除非你淨係想羊半格！

刀狗要7.5b

有雲加 同 西米近期嘅反水 大家都好穩

入曬佢天鵝

橫濱入波呀屌你老母

秒輸 唉

新潟天鵝第二球啦咁

角點買好 gun 你

半場2:1

0：2好了

屌你三神上下半場兩隊波咁

半場1:0 全場2:0

有睇直播就知 主 ng

朝早玩到依家6注即場都豬晒 fc主1秒豬 咁買主2先

主客調轉

咁客2要了

屌Gifu 入番粒先啦

6.5角大就all in

補個即場無入好似唔錯

三神30分鐘入5粒

肯有角未

我等緊6.5

天鵝半場0:5

g持

收到風6c完場

不死鳥半大已死

不死雀入未

同我大撚晒佢

唔好買呢啲

咁快落返2.5有d驚

天鵝快撚d入多球啦屌

睇路

豬埋就岩岩好500 中左就推晒主3

入多D波啦屌

有即場=冇角

天鵝入多球啦屌

唔好咁

好旺 天鵝甲府cash

唔入就咪撚封啦

26-05-2018
14:15 下一隊入球 (第2球)
星期六 3
FC岐阜 (主) 對 新潟天鵝 (客)
客 @ 2.01 $800

唉 第一球既錢無撚左

冇即場=冇角

天鵝快d入波

京都不死鳥 0-0 FC橫濱

半大全大呀屌你

必死鳥逼害半大

利伸今日買咩都開對家

通常都會反杯..

必死鳥

屌你企鵝係咁報假分

咁岩我都係 負負得正啦屌你

難啲

一場半大都難啦 仲話兩場

天鵝請放過半大黨
早入多球 永積善德

等6.5足水先

好 集氣主ng

有1c 已經 屌

1角

GIFU 追和開半大

屌1c

又封咩

1c..

2場都同我半大全大

天鵝半場比多粒喇

會唔會有人每日開個半大list出嚟，全部剔哂大佢就叫賭波

天鵝啪啪啪

#唔係咁樣架咩wet#dog

半10 ok？

2角

2c

買大細係咁架啦

半大全大

ok

上啊！！！

差啲變向笠到

乜撚野金銀卡根本冇撚用 買到撚到嘅

-7

咁去買大細全買大咪算，買咩波

等唔到6.5 7.5又無買

3角

3c

第八場大波唔錯

要入波

買大有得屌波
買細屌條毛

-6

買左8.5s gg

金銀卡都買咁細緊係唔比你買 試下加多個0

agger 我鐘意大波

2個0就差唔多

7.5s更加gg

9.5 入唔入好

竟然買7.5s

歧阜幾時降班？

又要送多場 松本山雅

快入9.5s

半大全大已死

天鵝好渣 應該好快cup 主ng trytry

你好撚旺

主 ng 快

天鵝10c-7

是但一邊入多粒啦 唔想等下半場

德島漩渦[0/-0.5]

9.5s

屌你老母歧阜

歧阜果種廢仲垃圾過天鵝

嘩頭場5:1 下半場踢到好似腰斬咁嘅 零入球

夠曬數啦 仲踢乜撚

不死鳥開左波未
冇聲聽既

要睇佢地和其他㗎嘛屌

屌甲府分幾球比格離啦

不死鳥已死

買幾舊就收埋啦佢啦

點解呢隊歧阜可以贏到松鼠

動物日

快撚d死

Mayu g

留意左你好耐

命中率好高

1-1

1:1

1:1半大！

中呀主2 無撚失望 開埋半大

十卜

半大gel

FC岐阜 1-1 新潟天鵝

天鵝 gg

半大cashed

燈到1:1

負負得正

又中

Gel曬gel

京都不死鳥 0-0 FC橫濱

呢場1粒都無 屌

垃圾天鵝

Gifu goal！！

負負得正的好友 要推主3了嗎

甲府風林 5-2 大分三神

1.5半大2.88倍好分到

3點有冇追數料

救全家

是但整球開埋全大ok?

3神 goal

又半大

另一邊準備5:5喇

5798 26-05-2018
14:12 下一隊入球 (第1球)
星期六 3
FC岐阜 (主) 對 新潟天鵝 (客)
主 @ 2.08 $4000

$4,000.00
5801 26-05-2018
14:21 下一隊入球 (第2球)
星期六 3
FC岐阜 (主) 對 新潟天鵝 (客)
主 @ 1.99 $4000

$4,000.00

執番身彩

易撚到

正有此意

留番今晚r聯

差必死鳥

京都不死鳥 0-0 FC橫濱

半場入1粒先都好啦

半場1-2

買ng都咁大

真，禁屌

又事後

秒入就收蚊

係天鵝好渣

3點 點睇呀周巴

事後收返埋

大注哥事後撚又得

不死雀2.5b已死

智巴三點有無水？

日乙另外果場垃圾 入波未

咁我推了

準備gifu ng

睇緊

客隊個粒反擊得手
btw主禁屌同客渣有咩衝突

大分三神主其他未

客3 重心

dllm 我又買唔到半大 派彩咁慢 dllm 又收少咗錢

有無人追主ng

綠恩想買大
串松本

但你又中

一陣仲有半大咩

垃圾雲加輸半當收錢 仲好意思話人燈

3點兩場

橫濱12碼點射中間

再次見證負負得正既力量

牙gay Bandai?

尋晚注多寶10點睇30萬 睇賽果就知多人中
屌 1注派9000

成日輸 但都繼續買

我話天鵝 我出咗呢場半大 等唔到派彩 買唔到

諗住買200玩一山

買得大先拎得出黎講 ？

玩埋少少，留今晚

仲要真係有人玩

4c 屌

我也推了

不死了妹完未

唔買主3 咪撚話自己識賭波

買左細？

我

轟佢

Gel 太早了吧

大把人長追 0:0 1:0大量細比數咁玩 無耐性

我想入角大。。。佢係咁上半刷 條線太高唔想入 角球往績呢兩隊唔係刷好多

落定去馬會收錢call g

橫濱做野味

客ng trytry

大把人買大包圍 好彩既1注70000都有上星期有3日係咁

唔call g ga me

FC愛媛[+1]

收錢課金打機了

歧阜立即反cup

係 買10次 0:1 0:1 0:0 0:1都會中

想知睇人中六寶半全場飛
應該好撚霸氣

gun

今場應該不會和波了

想等7.5高水 都未高水已經刷

FC橫濱識唔識入波

主 七倍反cup

最衰無買

作客嘛嘛 不過好快入

三神單邊刷7角

三點果兩場
綠恩2.5大
松本下盤大家點睇

同強者一樣

5C

same road

天鵝10c-5

睇不死鳥咁多場 好似無見過佢贏波

通常呢啲情況
禁住砌都未入 好多時都會對家無啦啦入一粒完場

屌果幾球入左3啦 射落個龍到

半全大啦

上場先贏完

場場受讓 垃圾榜尾降班隊

6c

岩岩7.5無入就無機會了
賭波依啲係咁，入唔到就唔好追

-4c

上場都係咁諗買左對家 輸撚左

5,6場 半全大有機？

痴線，陰啲陰啲又6個

爛牙仔心水：松本客勝@2.78

應該唔玩呢場喇咁 只有7.5 想入 其他唔想博

臭雀

頭先8.5入唔到 成日封盤

甲府風林 6-2 大分三神

6-2

6:2

主其他

無聲無息刷角大法

BTW 半6都好邪，大家小心

主其他了

松本咁好有得受讓

主其他順利開出

買唔到 好過我揀錯不死鳥

我自己就入左客fg 半大 9.5大
角都以為死硬，點知半6

派錢

入唔入10.5s練心好呢

半6全10老是常出現的

阿德得唔得

8角完抽個派100

快樂

入球大細 星期六 5 德島漩渦 (主) 對 松本山雅 (客)
大 [2.5 球] @ 2.10 $1000

$1,000.00

我了

通常淨係買大 買細谷到好辛苦

10.5s 100%

留了

10.5 大

買邊場半大好

不死鳥2.5B有冇奇蹟

LM

上場都係半0全3

連横賓都唔識入，點大

Gay巴我應該唔玩三點

我成條日乙串埋大波左 算唔算同路

其實上半場好多機會FC橫濱射落龍到 有幾球入硬

迷潘

半場10.5s入手

有潘

不了 主場勝日

緣菌呢隊野blacklist咗 半場贏緊兩球都可以比人cup3-4

仲有落雨

半主穩陣d

愛媛自制平手盤
松本0/+0.5

東京綠茵半場入球大 一定中

有田泰安全套

半大穩陣

咁買大波啦

德島

買左

半全?

上半場好啦 一陣下半場又腰斬喇

屌我買左200 半大二串一
唔好gel

松平有平手未

今日德島唔多掂 試下山雅下盤啦

睇路了大家

Ching sick ball

笑你無牙

我冇買呢場

你都識

東京
山雅

睇好山雅

德島睇唔透

咁慘了 3倍幾係你面前都唔買

讓球主客和 星期六 5 德島漩渦 (主) 對 松本山雅 (客)
主 [-1] @ 4.70 $1000

$1,000.00

睇下邊個燈力勁d

仲有冷馬殺手巴度
祖格拉

30 31咁好分

等緊今晚呀婆波 Aik

唔緊要

我仲買左松本盤
會唔會又正翻

甲府cashed
天鵝等cash
松本等cash

開唔到

東京綠茵快撚d 1-0 2-0

幫你gel下

想要你個名

同路？

繼續負負得正

唔同

咁你等入錢

東京1分鐘1角
90分鐘=??

跟左齒蛇直屌客勝

咁多人唔好啦

小注好了

當然

德島 冇得輸

天鵝第3球

松本全格

今晚aik係呀婆波

智叔真係幾準
服了

得到同樣快樂

100%的波

即場角有冇咩心水？

訓超盤王Aik 未嘗一敗 100%的波

信了 串埋富咸 歐聯skip

半6全6？？

歐聯skip

10.5大上呀

8080

上次一次唔信咁著數波就即刻豬了

歐聯都skip

我拉

智巴多數單頭或者2x1都中

我平時衰貪心

齊skip歐聯盤

不死鳥1-0 goallll

不死鳥1:0 上呀-2

炸 , 對家了

本身想利贏 但覺得可能性幾低

岐阜 天鵝仲未入波？

炸左啦 對家入了

炸呀

0-1

Fake

炸完對家即入左

我唔買盤 玩大細波仲好 /角球 睇住嚟買

德島同樣快樂未

講完炸 對家入 即入

屌球探睇錯隊定點禁邊

定律嚟架嘛

cls

快到 一炸完就對家入

角大應該刷到J都捐

神奇

7角

7cccccc

30秒都冇就比對家入

炸完對家入定律有90%成功率

不死了快cup再全大

咁炸完對家炸 對家再炸 係邊隊

德島入未

對家

唔會入

冰實角球

欠4c

入咗10.5s?

天鵝

Yes

今晚歐聯前仲有波賭

岐阜 唔好入波

冇買 幫你

聽日有我bee 正

gifu 天餓是撚但一個入多粒啦

不死鳥反杯2-1啦

天鵝唔入輸埋佢啦

入佢老母 松本

智巴跟唔跟我買歐聯半全場

GCHI

gchi

和波不如唔好撚踢啦

高蛇

不死鳥反cup

晏啲度度 今晚出去睇波

7.5 8.5 9.5收錢未

無地方睇 屌

東京綠茵半大集氣區

酒吧

買利狗鬥氣

有無睇蘋果話利記贏硬段新聞

8c

今晚皇馬不解釋

屌你老母做乜個個都係到燈我利

不了 我利迷子

停角啦屌你老母

等收屍

德島今日比D快樂我

天鵝-1 京都-2

Gg

全格

負負得正好隊友 主3goal

gg

京都-2

天鵝大波又中

2-1 大波goalllll

會豬

Goallllll

2-1 CASHED

天鵝屌你老母

CASHED

好波啊gifu

岐埠21

888888

Fc 2-1

2-1

爭一關 京都是但一個入多2球

天我is shit

好彩橫bin正氣 畀d動物害死

天鵝玩完

負負得正既巴打
比個5我！

追3-1

平手盤王系列
1，熊本
2，fc愛援轉盤，無要
3，Aik#
4，赫根
5，國米
6，FC岐阜

gel ed

仲有冇下球

不死鳥又死了

追番第一球輸既錢

有冇冰角GIF SHARE

下注玩乜好呢

我發現今日非常正氣 我鍠必勝了

主ng cashed

休息下補體
睇下3點咩狀況先

天鵝反級

松本入未

半大全大又贏
今日日乙大勝日

由主3開始 愈黎比高水 主4 3.6

不死鳥差兩粒

天鵝追和可以了

京都不死鳥 0-1 FC橫濱

全大

做人做狗自己揀

休息到夜晚10點

想買主4

橫濱

要同日巴打對台了。。。

不過我都係玩角同大細波

7倍幾反杯有幾多人買左？

天鵝想走盤都難

得我一個買左東京綠茵半大？

未睇過波唔識波 聽過有人叫c朗 所以買皇了

天鵝求追和就夠

5點有馬

不死鳥入未？

sick ball

歧阜頂撚住

皇必勝

賭左成日最後加加埋埋無賭過咁

2場下盤

我利必勝

開到先出聲